【八鄉北】非建制以相差 16 票落選

總票數不符，待處理。

俾人界左千八票

上網睇應該 1 3 都係建制

New Post

【八鄉北】非建制以相差 16 票落敗。